［拉麵控］求拉麵推介

試過十幾間
暫時覺得好食既
佐敦熊拉麵
麵屋一平安
彩
鰹之一滴
麵屋一京

大阪 - 金龍

Austin 道嗰間武士拉麵都OK吖

一京個味幾好但偏咸同油

試下周月岩唔岩食
受到既人會好鐘意
受唔到既就會覺得好奇怪

去大阪唔食過金龍唔可以話自己去過大阪

我覺得可以既
座銀，不過好多人唔鍾意
台風(只限撈麵)
周月

一幻
神山

鈴夏食堂